點解女人露體就叫身體自主 男人就叫露體狂？

睇到行山post有感而發

個人覺得露體冇咩問題 係你班女人用淫邪心態睇件事

講真 如果個露體狂乜都冇做 冇劣J 冇跟蹤 根本冇乜問題

成件事個問題係劣J 唔明點解個個都話露體有問題

你班女人露閪又露lin唔嘔心？點解要針對男人？

有冇女權埋過吹兩句

因為男人無咁多人想睇

講到尾咪又係講樣

靚仔露體就濕哂 即係跪係到含到雪雪聲

咁夠大咪想睇

多人睇你唔知姐 你做過調查？你知有幾多人想睇？

Free my penis
Free my dick

比女權針對都唔反抗？

利申返 尊重法例 法例係唔比露械既 我冇教唆他人犯法 只係覺得如果班電子雞講身體自主既話 咁露體係道德上都無問題

無論男女公眾地方身體自主都要拉的

港女世界第一 港男世界第尾

咁你咪露埋一份囉，有乜需要討論？

男女我都歡迎露體，最怕開post moto

認同依家班臭雞係到得得戚戚咁露體道身體自主？一係街露械建議報警 男女都咁話

討論都唔比 女拳惡撚過共產黨

沙律溝保其，個個屌保其，冇人屌沙律

#metoo 當真正受性騷擾嘅受害者冇人信 就問下圖果位啦

樓主會唔會喺公眾地方露體

咁點解女人係公眾地方露就身體自主？

偷換概念，女人最多係著得少布影相，你幾時見過人全裸or露個閪出黎影，有人咁做咪有問題

男人一樣，你普通上半身唔著衫邊有人理人

你露條j出黎咪比人屌

你估男人剩係著條底褲出街會唔會比人屌

睇下咩地方，行山游水應該唔會

你入商場搭地鐵咪會

女人著三點式都同樣代入到以上情況

樓主喺邊到見到公眾露體既女性
想睇

如果我行行下山見到條女露體我都會屌鳩佢
點睇

有無例子電子雞都係去酒店影電子雞俾人屌係因為一邊講身體自主一邊物化自己身體

問過連登仔未？

真心駁唔到
宜家真係女人玩撚晒 郁啲就話性騷擾強姦
去行山著得瑜珈褲 sports bra 就預左俾人睇㗎啦

講起女權組織 就諗起呢類相 班冚家剷發撚左聲先好再出黎講嘢

女人露乳頭vs男人露龜頭
同樣係頭
乳頭就冇問題龜頭就有問題
goodest logic

見到呢d就扮盲，屌曬d女權撚老母啦

係香港男人就係原罪啦

咪係...我睇咗咁耐都唔明白有啲咩好坳
D概念撈亂晒

幾時行山有女仔露個性器官出嚟？睇過

講真，連登都唔少女權份子

點呀屌你老母 出聲啦

男人係香港做乜都比人屌架啦

屌未？

講完未？

姐係你覺得如果條女係公眾咁著唔會比人放上網開post?冇人報狗？

答我！係咪露體狂？

咁點解唔撚屌佢露體狂？

more

少少波都冇

真

我就有圖啦屌你老母 冇圖就上嚟屌鳩男人 屌你老母

肥仔波都大過佢

ipad

男人打J叫無撚用
明明就係用緊條撚
但女人會唔會無西用丫

呢兩條Twitter支那妹就咪po啦

呢樣真 如果行山遇到露體欣宜 個個男人都想嘔
如果係三上 個個男人都衝去禁佢落地抽插

咁係咪露體狂？

公道啲講 男人拉得都係露械 其他地方點露都係比人望下就算

女人點暴露都好又真係好少露個閪出來

屌你老母 雙重標準撚死撚開啦 見絲打開post就厹上身

例子唔啱 佢哋係男人嚟

從來夏天跑步都係脫上身你唔監尬大大方方根本無人理

早排Twitter有

Gym room事旦搵個新手都大波過佢地

支持女性身體自主

係囉
我又唔明樓主話女人露

我個人覺得如果男人俾露上半身
女人露上半身又冇乜野

但而家係露性器官
又唔同講法喎....

其他地方唔知, 但係你呢句野係連登黎講就應該相反

果條女縮返入老母閪

究竟呢道啲人係真心膠 為au(?)而au(?) 定真係咁多仇女撚
成班男人係到cosplay victim真係好撚可悲

on9樓豬連露體同露出都未識分

More

大把男人出街唔著衫
之前咪成日有癲婆全裸喺街比人拉囉

會俾人放上網 但係真係唔覺得會有人報狗喎 你咁樣講完 都係反駁唔到樓主講嘅 男女唔平等

係你仲唔報警？

講到男人好似冇乳頭咁

以為痾緊屎

有時見到d狂熱女權份子成日畫d閪出嚟話好靚係藝術，周圍整d閪嘅圖案出嚟話好健康好自然，試下你畫條撚出嚟話好靚，睇下係咪即刻俾人鬧到仆街

兒燈不嬲狗公同女拳過半

似係

不了

Name pls

拗
不過討論吓可悲喺邊 唔太get

平過我

社會大眾接受唔到都冇計。

光復女人
時代裸體

比班毒撚見到暗瘡肥婆唔着衫走咪又嚇死
就好似比女見到暗瘡毒撚唔着衫咁

太平常了 拉左佢地把啦

一睇以為男人，向下望一望無鳩先知係女

係喎 駁唔刀

點解有粒野 痾緊屎？

無人屌咪你屌囉

我都以為係男人

啱呀

我對肥仔波仲大過佢

肥婆露體你都OK

應該唔係驚佢自己逃走到，係驚比手足救走

因為以前「身體自主」既男人多數都係被人捉到係對住啲異性「身體自主」
所以咪咁

男人露無人想睇
女人露有人想睇

社會係咁現實嫁啦
靚仔靚女露都係犯法 但唔抗拒睇囉
鬼叫你生得樣衰咩 樣衰係罪出世已經學識啦

同問
定係牛肺

好人一生平安

似屎唔講都睇唔到

好似唱歌咁 好聽咪音樂 難聽咪嘈音 你個樣同碌鳩生得靚仔 應該冇人話你係露體狂

你口就話冇乜野 到真係天氣熱 係咪會露先 男人都係天氣熱露喎

似牛肺葉

露個閪出嚟有咩問題

連登仔露體就即刻俾人話變態

你咪屌緊囉 邊度冇人屌

其實好羨慕男人有永遠睇唔哂嘅淫照睇
好想多啲男人都影裸照賣肉
貨源對比起女人真係少好多

我依家宣佈女人游水帶Bra嘅一律視為推崇男女不平等

oh my goodness
oh my damn

佢下體d毛中間垂落嚟嗰條咩嚟？

左邊More

上面啲圖點解釋呀屌你老母

女人冇露 睇pin啦屌你老母

鎖匙與鎖
鎖value >>> 鎖匙

天體愛好者
原來同一班男女露體行山

從來都唔覺得有問題啊 想知樓主係想討論d咩？

正呀

睇背景 果兩條女似係荒山野嶺自拍，周圍無人見到報警姐

其實都係露體狂 報狗一樣受理
不過係男人好少會報咁解

樓主所講既男女唔平等喺呢個情況純粹係
女人露體男人唔會淆
男人露體女人會淆

認真答你
上面係自拍放上網比人睇 佢無迫人睇 你唔想睇可以出返去
但上個post果條友係露體去突襲人 去強迫人地睇佢
性質唔同都可以比較？

但係嗰兩條女係野外度露
都有可能會迫人睇到
只係佢地想更多人睇 先再po上網

係咪P？

求多圖

相信係屎黎

公眾地方當左係自己屋企？

刀你老母

慢慢兜

公眾地方呀屌你 你出得街預撚咗有人望你啦傻閪

Gay post 大把有得睇

有冇人學術回答？

好撚肉酸
無身材就咪露啦

唔係，非常好，值得支持

由盤古初開以來，男女就唔撚公平架啦

係

駁唔刀

d女權撚你ff出黎既？女權撚不嬲都係主張任何人都有權對自己身體作價值判斷，邊有分男女
咪攞d偽女權論述係到打稻草人

咁如果係佢地（兩位全裸女性）係強制性逼人睇 又滋擾當事人 呢個事嘅性質先係相同 真心唔關性別事

上面話女人如果要求身體自主 但去泳池泳衣着上身 係男女不平等 仲on9

人地要求係自由選擇嘅權利 即係可以着或可以唔着 而唔係共產黨咁大家都要一模一樣先公平

所以個女人自發性唔想着上半身 係可以唔着

罵果隻屌柒佢喎

咁你錯左logic
可以露唔等要一定要露

屌左 跟住呢

又另一個錯logic

可以/有自由去露唔等於一定要露喎

就算男人都唔會個個一熱就當街除衫啦

自主

仲以為實有仆街出男人J圖
點知竟然有人出女版圖

不過，係咁蝕底架啦
香港男女就係唔平等

屌你老母識唔識睇時間呀？
我回果陣邊有pin呀
下下一開始就屌人老母
你老母日日俾人屌到冇時間教你禮貌同用腦諗野唔使下下唱俾人聽既

點解唔剃毛

係
你呢啲就係典型嗰啲話女權迫害男人
但係實際上自己最唔empower自己嘅人
當有女仔話自己被性騷擾
你就話性騷擾門檻低
其實係你自己set到個門檻高
然後用自己嘅標準話唔係性騷擾
根本呢個世界有好多對男性嘅性騷擾
強如館長都有畀人性騷擾過
但係你哋唔當有問題
然後反而鬧班畀人性騷擾嘅女仔
根本你行行下山見到你po出嚟嘅嘢
你都可以不安

btw我都覺得唔著衫其實冇問題
不論男女

唔剃先夠raw
你識條鐵咩

我覺得其中一個原因係男女性別對對方裸露既立場有唔同

其實男定女咁露法一定係唔啱（係社會公認既standard 底下，仲犯法添）
正常應該會反感

所以女人見男人露會反感
但問題係多數男人鐘意睇女人裸體
變左咪好似女人露得男人唔露得咁唔公平
你睇下面啲留言咁多都話支持

女人從來都係雙重標準既生物架啦
然後有一班男人要為屌閪討好女人
咪有女權自助餐囉
女人要平等既時候就話你地男人岐視佢地唔平等
要著數/唔平等既時候就話男女點可能一樣，女人要生仔乜乜乜
on撚79，你要生仔係男人設計出黎既
關人乜事
總之唔好同女人講道理
屌完就算

屌你有鳩嘅

咁你男人露j係核突喎，女人露大家幾happy依d野不嬲睇大眾的接受程度

你覺得無問題唔代表其他人無問題

講得啱

Mean 到⋯⋯

見好似都冇乜人認真答你
樓主其實真心想探討男女平等嘅問題
定係因為而家啲女講女權身體自主 令你作為一個男性 覺得身份地位受到威脅所以先咁躁呢

我覺得樓主要搞清楚件事
班女當眾露體（性器官），我諗除咗佢地本人同其他有呢種嗜好嘅女覺得呢啲叫身體自主之外，大部分嘅女人都唔會認同，甚至係覺得羞恥

跟住咩唔劣J唔跟蹤 淨係露J 點解都要俾人叫露體狂
其實露體狂呢個稱號都係社會大眾一路以嚟俾啲夜媽媽暱埋一二邊 見到有女經過就露體 滿足自己嘅變態啫
如果係見到有啲仔可能好似你Po果兩條女咁係郊外影裸照
我諗大部分人都唔會叫佢地露體狂囉，應該都係話有人喺到影裸照乜乜柒柒啫

總結係睇啲人做乜嘅動機同purpose啫

同埋按照你嘅思維模式
我又想問
點解女人食好多仔就俾人話係公廁 臭雞
點解男人食好多女就俾人封為偶像 好性福

sor 認真咗

人地爭取露胸，樓主話人點解唔俾露j
公平少少啦，露胸對比露胸啦，點解男人可以女人唔可以先係佢地爭取嘅嘢
成班人有少少理性都一眼睇到比較嘅嘢唔同
再講，咪撚假設有女權爭取露閪，打稻草人

成個post唔同立場嘅人好似對住空氣鳩嗌咁，個個都嗌得好辛苦

喺公眾地方露出性器官嘅不論男女都係露體架啦

事實上根本無人話過樓主啲圖嘅女唔係露體狂
係無其他男性出嚟屌鳩佢地露體姐，關身體自主咩事濫用性別平等嘅女權閪係借身體自主去性化/商品化自己
照樓主logic，我都可以拗點解男人露點無問題，女人露胸就唔得

想了解樓主追求緊嘅係男女平等到可以喺公眾地方露點，定係兩者皆不可露點？

係呀
咁男人去泳池游水帶返個胸圍先囉係咪要咁呀

多人鍾意睇女人祼體而去支持女人露體 我係認同既
先唔論討論犯唔犯法 樓主的確舉錯例子
佢張相明顯係自願 而上個post個露體狂係強迫
屬於兩個唔同性質 冇得相提並論
要真係比較就應該用返女性露體狂係男途人面前露體
就上面例子而言 我都係建議報狗拉鳩佢

都錯

係代表雙方應該有自由選擇戴定唔戴

Exac7ly!

依家人地有露lin同露gap俾人睇咩？
你攞deep v同裸體比乜春野姐
logic failed

可能佢覺得佢自己係狗所以唔當係人

上面有

坦白講身為女人覺得啲女人當街露性器官係露體狂，但屌樓主老母當撚曬全部女人都支持free the nipleson9？

好耐以前睇過一個網站
好似係台灣人寫嘅
叫天體唔知乜
裡面都係推廣天體活動
有好多相
不過真係完全冇淫穢嘅感覺

支持男人露多d

男女平等 = on9 女權 fake shit

點解果幾個男人企佢地隔離唔扯旗

雖然認同你，但睇到呢句忍唔住想講，你想free咪貼想黎囉而家有人唔俾你free? 定你去個廁所都要入廁格呀

冇說服力啫 你支持緊啲現時極少數人支持嘅野 咁係人都可以口upup架啦

Dllm
男人黎既

no

試過露體俾啲靚女睇
比佢哋笑我唔剃陰毛
之後佢哋一腳踢到我仔都生唔到

喂呀哥 你淆所以我錯 咁又講唔通喎
點解你淆人就得 人地見到你露就expect我唔淆先
咁我見到女人著衫會覺得淆係咪可以要求個社會既女人著少啲衫保護返我？

條女個陰唇

女拳撚走光了

睇pin 你happy?

男人身體扮女人？
好似森林咁頂唔順

邊到有人話男人食多女就好性福？睇下羅志祥？依家點撚樣？唔平等就唔平等

大撚把女人係露體狂 我個pin只係冰山一角 其他你唔撚講？屌你老母臭閪 班女露得都係enjoy 係想人睇佢塊閪 睇佢對波 你憑咩話人地羞恥？你睇下email露得幾enjoy

報咗

係，因為冇波冇樣，好嘔心
所以係露體

如果靚仔大隻佬全裸都係身體自主
但連登仔啲皮包骨全部都係露體

點解女人露胸會有人報狗，男人赤膊又冇人報狗

係架，班女著低胸瑜珈褲，就係show自己身體出嚟自主，你望又係咸濕

Sample size太少 要求更多實例
最好留低個id 我慢慢驗証下

唔好試圖混淆道德同法律問題囉
身體自主道德上可以用係男同女到架
係公眾地方男女裸露都要比人拉架啦 唔會因為女人鳩叫身體自主就打得甩

你都可以上網話身體自主去除衫拍片影相架 你自由來架wo

雪卡黎

保其屌返

牛肺

縮返左落老母個閪？

臭雞大晒 洋撚爭住含

男女平權

有冇人認得個位置？

無波又無樣

因為男人唔會投訴呢D野
但係女人會...........

依家係男既迫鳩人睇喎有埋騷擾行為

女人特權

I am free Penis Lives Matter

‘The naked man’

女權組織只會欺善怕惡，班臭閪淨係恰鳩 港男 毒男覺得無咩反抗能力，又會有狗公幫手，對住政權、財團聲都唔敢聲

嗰啲厹嚟啫，真係女權咩，以為幫條女講嘢可以識到條女有閪屌

點解咁細個波架

邊個講你咪問翻個個人
又唔係個個女人都認同女人露性器官就係身體自主
咁都有得屈女人

有人在場見到而不安都可以報驚呀
不過啲傻閪男人唔報就收皮啦

又想怨雙標
唔通你以為呢個世界真係樣樣平等?
實有啲位係男有優勢
有啲位係女有優勢

反而想問樓主點解覺得pin d 圖唔係露體狂

屌 你都on99 邊有人話男人食多女好性福？
平時連登睇唔少啦！以前王宗堯食過咁多靚女啲人都已經話男神抵佢食咁多 又話係偶像啦
羅志祥食得多女又群p啲人定確係話佢好性福喎！
佢係同時俾人屌啊 屌佢偷食仲要扮深情咋嘛！
你盲㗎？定淨係睇到你想睇嘅嘢啊？

我冇話露閪露lin影相班女覺得羞恥喎！我係話除咗佢地，其他睇到嘅女會覺得羞恥，同埋唔會buy佢地所講嘅身體自主啊！你盲毛定理解能力有問題啫？

你都講話唔平等就係唔平等 咁你開個Po做乜鳩啊？end撚咗topic啦柒頭！

點解要因為人地想唔想睇先決定露唔露 男性自主就係要自己決定 唔係因為人地點睇

鬼叫班男人鐘意睇女人露咩，你咪屌啲女係露體狂，屌到啲女唔露個個包到上頸咁仲好，啲咸濕仔咩都無得睇但啲女根本唔想睇男人露所以咪話你係露體狂，係唔公平㗎啦，不過係班咸濕仔造成，無咁多咸濕仔鐘意睇啲女露波露腿，你咪可以話班女係露體狂囉。
不過你如果彭于晏咁嘅樣同身型，啲女流晒口水等你露添

駁5刀

可以搵個好小小既例子？ 兩個都未發育喎

必須留名

會唔會行行吓順便群P埋

咁細粒屎

我覺得係陰唇

露嘅方式唔同 有女無大眾面前同個男人一樣咁露咩

屌你有聲

男友請食飯=天公地義 女友請食飯=比人笑你食軟飯

即係你請你銀包gg, 女友請就你自己gg

咁你可以報警喎

因為女人裸體 男人唔會報警

屌你 又好似講得幾啱 咸相咸片女嘅多多都有 男嘅搵都幾難

根本樓主個前設好牽強
如果行山post同一事件男女掉轉咪一樣
一個阿嬸唔著衫自己摸自己，一路行埋兩個後生男仔到話幫我影張相呀嘻嘻，對方一樣會嚇親報警拉人，一樣都係比人叫露體狂
咁logic fail既post都有過千like，連登真係愈來愈唔正常

agger
露體狂男女都犯法架啦，咁都可以扯埋女權黎講仲咁多人認同

肌肉男露咪無問題囉。相反，肥婆大媽老女人露你都覺得係露體狂想反胃啦

係性別上 男女天生係唔會平等
而係人權上就可以

J黎

自己摸自己既身體又有咩野問題
人類應該有自由決定自己著唔著衫同著乜野衫
男人都可以著裙可以唔著係街鳩痕就打下飛機
女人都一樣，見到大隻佬都可以即場摔碟

快點

中Point，可以寫篇論文

露體冇問題 唔好亂咁露比人睇
就算因為藝術想露俾人睇 都唔好有啲奇怪行為
係咪咁講

幾時見過女人周街露閪而冇俾人拉？

因為啲臭閪港女大撚哂

我係男人都唔想見到麻甩佬露體囉

靚仔可以

主要係大家唔抵得poki咁柒都有沙律食

女人露體=傻人發現案。

一定係講年紀

靚仔咪所有人睇囉同唔通肥婆你想睇咩

因為班仔都想屌沙律 肉體上嗰種屌
根本男女唔平等最大原因就係男人咸濕

樓上個啲睇到未 女人露體冇人話係露體狂

無人想睇你條野

女人沙沙滾叫淫蕩
男人沙沙滾叫風流

d 雞有冇全裸行山呀